白羅斯狗持槍無先兆射震撼彈催淚彈 香港記者幾乎硬食

【加山傳播】白羅斯反政府示威踏入第十二周，周日（25日）又再有上萬白羅斯人走上街頭，抗議政府操控總統選舉及警暴問題等。警方今周明顯不再克制，在遊行警民對峙期間，警方忽然在毫無先兆下，從防線近距離發射至少多發震撼彈和催淚彈，現場頓時不斷冒起極強閃光，警方之後再持槍衝前拘捕多人。

香港的駐白羅斯特派記者當時幾乎被震撼彈命中，據他所指在震撼彈之後，緊接是8到10發橡膠子彈，多人被捕包括至少2名疑似記者。由於現時白羅斯已經取消記者認證，香港記者事發時亦要趕緊逃命，確保珍貴影像能夠保存並向外界發出。

攝/ Alex Chan

#DBC #DBChannel #加山傳播 #國際 #白羅斯

/

On 25th October in Belarus, there is a protest again and a serious police-civil conflict happened. Belarus police fired flashbangs and rubberbullets to protesters, after extremely strong flashes police arrested protestors including journalists. Since the Belarus Government cancelled certification of foreign journalists, journalists from HK had to run for release this footage.

Photo credit/ Alex Chan

#StandWithBelarus
=================================
🔹Follow us on Facebook: @dbchannel.hk
🔹on Instagram: @dbchannel.hk
🔹on Twitter: @dbchannel_hkers
=================================
《加山傳播》雖然只是一介小網媒，但仍決定從有限資源中，撥出部份到白羅斯進行直擊採訪，望能為香港人帶來第一身，最即時的報導。請支持加山傳播贊助計劃！
東亞銀行戶口：015-515-68-03356-1
經FPS轉帳：0533398

凡贊助滿1000元或以上，煩請閣下將個人電郵PM至《加山傳播》的Facebook專頁。未來《加山傳播》舉辦任何活動時，您將獲優先預留門票，亦會不時向您寄送電子版新聞摘要。

痴撚線 派記者去白羅斯

戰地記者

雖然上年香港果班已經係

不禁諗起 香港五毛：香港人見到開槍淨係識走走走，仲話光復香港

由於現時白羅斯已經取消記者認證，香港記者事發時亦要趕緊逃命，確保珍貴影像能夠保存並向外界發出。

戰地記者買少見少，Lukashenko由94年連任6屆，做咗成26年，仲向普京靠攏

推

白羅斯戰地咁濟，開頭twitter上都有connect香港，而家可能太忙，香港人俾啲關注

twitter 搜尋#belarus
幫手connect國際線

lm

黑警

收皮啦之前仲打簡體字

所以要好似口罩咁
為未發生可能發生
嘅事做足一切準備

當憤怒可蓋過恐懼
便可戰勝一切惡魔

五毛不嬲都鍾意踩低香港人㗎啦，唔係點打擊你自信心，當大家都覺得自己人係廢係冇用，甚至失去咗互信，咁就難以組織團結一齊，暴政得以不費任何成本以得以鞏固

震撼彈根本唔係人體可以承受嘅嘢嚟

五毛咁都想搵位入